★ 陳帆：紅磡站北面連接隧道、列車停放處、南面連接隧道同樣出現問題

運輸及房屋局局長陳帆、路政署署長陳派明和屋宇署署長張天祥，今日（30日）下午4點舉行記者會。陳帆表示紅磡站除了已公布的問題外，北面連接隧道、列車停放處、南面連接隧道同樣出現問題，施工紀錄缺失，未經同意改動，其中紀錄缺失達四成之多，但政府現時掌握資料有限。
陳帆確認，沙中線開通一定受到影響，說不清沙中線可以何時開通。
港鐵代表將於下午5時半見傳媒，料將就工程問題回應政府說法。

成條線重建不是夢

GDP又升
贏國工程公司又賺

win win

無限連任please

屌你老母....真係開左都唔敢搭
搭搭下成條隧道lum左就活埋

btw 張相影得幾好 好似望到張圖都呆左咁

問責官員不問責

提款機開動!
大陸又可以垃圾建材天價賣比香港重建沙中線, GDP 無限上升啦

沙中線取消紅磡站算數

用日語講「屯馬線」